你地每日放工會做咩？

成日放工攰到返屋企，訓下訓下又過左一日，生活好似得返工訓教返工咁

睇鏗哥出post

放工後會等返工

做Gym沖涼食飯同女打機

為聽日又要返工唔開心

做gym踢波陪女食飯

Netflix and chill

港奴等番工

食飯，回家繼續加班，瞓

攤落sofa 開套戲係度播 睇到眼訓就訓 訓醒沖涼再訓過

好撚頹廢

叫雞

繼續打第2份工